(手機版FM) 打比郡英超衝冠之旅

下場對Leeds

正選

手機版會唔會好複雜

好唔好玩?
53來蚊講值唔值?

成日好有衝動想買

grealish正野

唔會呀 想複雜都唔得

好撚勁 係咁入遠射

又贏

唔值 唔好玩 無野可以set
電腦決定弱智 一開波就300M買你最勁果個

但唔係貴咪豪比佢

咁嘅人腳都贏到big 6 球隊 ？

手機版好易玩 set好個陣 戰術 場場一樣 帶曼聯都可以英超不敗奪冠 6冠王

咁講法卡迪夫城呢啲隊都攞到冠軍喎

咁又唔得 我玩18試過帶布力般 第一年拎甲組 第二年拎英冠升班 第三年英超下游 第四年英超第6 第五年就英超前四 第六年就開始三冠 要中間借英超兵 第四年開始買d二線頭嘅人咁先做到

U 唔用利？

支持